(圍爐)好想見女神(3)

小弟其實昨日已經貼過一次，不過可能時間太夜冇乜人回覆沉左底，於是今日再貼一次，希望名位志同道合嘅巴打可以入一入黎開心share
原文：
小弟首次係E度出post, 我介紹下自己先
(25歲A0, 毒, 冇乜朋友，ive仔)
是咁的，我黎左E間公司都幾個月，有一次公司有人係中午時候搞左個party一齊食野, 果次係我第一次見到女神，果次佢著住件白色外套，望落真係好靚女，我間中就不自覺地偷望佢，但食飯果時我見佢冇乜點講野，又冇乜人同佢講野，我估計佢應該係一個比較静嘅人。BTW, 我覺得白色衫真係好襯佢。雖然好想認識佢，但我毒撚性格，連問同事佢係邊個都唔敢 。之後偶然聽到同事講原來佢以前讀書成績係非常非常好，之後又知道左佢英文名，個英文名真係好好聽改得好好，同佢一樣咁靚女。之後我對女神越來越有好感，不但只人靚，讀書又勤力。E D係咪叫氣質？有一次，佢搵我大老细傾公事，我第一次聽到佢把聲，真係好甜好親切，同埋第一次見佢笑(之前好少見佢笑，比我嘅感覺有少少似冰美人，中文差，唔如係咪咁形容)，原來佢笑都係咁靚。之後我發現左佢個位坐邊度，我每次經過都望一望佢，但係咁望都只係望到佢側面，之後有幾次有幸同一條走廊迎面見到佢可以一睹佢芳容，但始終佢冇留意我。但有一次，我拎住一大袋野行一路諗野一路係行，感覺到有人係前面，本能地抬頭一望，果刻我見到女神，佢仲要望住我！佢第一次注意到我，雖然好快佢已經擦身而過，但佢果種關切嘅眼神，我忘不了，比佢望果刻我覺得好warm好甜。雖然冇乜同佢相處過，但佢一定係一個好善良嘅女仔。依家每逢經過佢座位我都會望下佢係唔係度。

小弟毒撚，唯有係E度開心share, 中文差，sor for 1999